(台測)年初二 新年節目

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.隨即他便被打扮成時代青年財仙，替老闆解決了不少難題，更積極傳播真理，讓身邊的人人都能幸福快樂。這時候黑社會老大巫仁性（林子祥）發現其財神身份，採取各種手段來逼其幫助自己發財，但人又怎能鬥的過仙呢？後來，財仙為救汽車失事的愛玲，使用法力搶救，但因動了情根，導致法力盡失，變成凡人。而後更遭太空署人員圍捕，幸得眾人齊心救援，方才遇難呈祥、逢凶化吉

2.“力量大會”之後，和平的地球。悟空了解到宇宙中還存在著自己未曾見過的強者，於是每天都為了變得更強而不斷努力修行。這樣的某一天，現身於悟空和貝吉塔面前的是，從未見過的賽亞人“布羅利”。本該隨著貝吉塔行星的消滅而近乎滅亡的“賽亞人”，為何會在地球？從地獄中再度歸來的弗利薩也被捲入其中，走上了完全不同道路的3名賽亞人的相遇，將會是場壯...

3.艾斯·范杜拉是佛羅里達州邁阿密市的一名私家偵探。他的業務不包括人類，專門與動物打交道，以幫人尋找走失動物或解救受虐寵物為主。他的調查方式滑稽誇張，時常遭到當地警察的嘲弄，只有警員老友艾米李歐願意幫忙。
1994年美國國家橄欖球聯盟（NFL）超級盃決賽前兩周，決賽隊伍之一邁阿密海豚隊的吉祥物：瓶鼻海豚「雪花」遭人綁架。為了不讓這起事故影響迷信的隊員們的士氣，海豚隊的老闆命令執行長普羅傑和宣傳部長梅麗莎小姐必須儘快找回「雪花」。梅麗莎聘請了艾斯來調查此案件。艾斯首先在養「雪花」的海豚隊主場永明體育場中調查，在水池下的濾水槽里找到了第一個線索：一塊罕見的三角琢型橙色琥珀石。他發現這種造型的寶石僅出現在1984年賽季的季後賽決賽冠軍戒指上。他循著這個線索，逐個尋找戴有這種戒指的人...

4.由於援救浣熊行動的失敗，寵物偵探艾斯·文圖拉放棄了偵探工作來到西藏修行。然而，非洲某地一隻白蝙蝠的失踪又迫使他不得不再次出山。這只蝙蝠是瓦查蒂族的神物，也是瓦查蒂公主與瓦楚圖族王子結婚時的陪嫁。婚期已近，如果找不到白蝙蝠，兩個部族間就會爆發可怕的衝突

3 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸 龍珠係日語版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野